畀男朋友ignore到灰

一個whatsapp閒閒地ignore個幾鐘，就算lunch time佢都只係覆個hi/emoji

我認我係chur，但我都有控制，下下等半個鐘以上先覆，不滿情緒係會累積的...

其實佢樣樣都好好，但見唔到面時成日都唔應人。有時我忍住左，但佢唔會知，到我忍唔到，發左脾氣，佢就話我成日發脾氣

係好鍾意佢，但兩三日就嘈交，幾鍾意都會有影響，會磨蝕。我諗佢都有，所以佢比起以前都無咁好耐性

年紀上大佢好多，勁無安全感，佢話我無安全感係因為我唔信佢，同埋自信心低。都係嘅......

其實我只係想佢應下我，安全感唔係要有樓，係適時既關心

飛左你而家個件
call我

你大過男朋友

你知你chur就好啦

煩撚到呢

飛唔到

大好多添~~ 有問題 ?

知就夠好啦 ?

你都有痴身女朋友

你出糧俾佢啊？你都話平時樣樣野都好好 仲唔夠咩

比女朋友chur到覺得好撚煩 無哂空間同自由 咩都唔想做

你幾歲佢幾歲？

佢chur成點 ?

佢26 我33

老西

算鳩數啦

點解女人咁重視秒回
有時忙真係睇唔到wtsapp都冇計

食𡃁仔係咁架啦

關咩事呀，33歲都咁，算鳩數啦

得罪講句，你到30佢一定飛你

佢返工以外時間都係咁

33都咁ON9既

我同女朋友同你個情況一樣 連個年齡差距都一柱水係7年
搞到我重問佢係咪有上開連登

認真答你
你男朋友係咩人 你自己應該最清楚
佢係咪平時一做野就訓晒身 好認真既人？
如果係 你比啲空間佢 通常呢種人會想做好晒工作先做其他野
如果佢係平時成日鳩hea 鐘意玩
你飛左佢 唔好晒時間啦

你男朋友對你應該唔係認真 佢似係想試下比自己大既女人 厭左咪對你冷淡 如果你諗住結婚既話都係早d分手 因為佢都九成唔會同你結婚

I know that feel bro.jpg, 我明白絲打你都想你男朋友覆你,但你地有無真係坐低傾過啊,如果大家都唔明對方既諗法,好易會嘈交喎

33都點

拍左拖幾耐？

你指佢到30歲 ? 我過左啦喎

祝你女朋友唔ON9啦咁

信佢係認真，但成日唔應機真係好難頂

講過好多次了，其實佢有改善，不過好多時好一兩日又打回原形咁

你都係細佢7年?!
你女朋友都會無安全感 ?
咁你地點相處 ?

好想為你地加油

未到兩年

如果你仲係咁成日為哩d 野發脾氣
佢好快比你迫走
佢26歲男人都未定性啦，你仲係咁chur

今次仆街了 比佢發現左
佢叫我覆你

其實你男朋友都係努力做野ja
佢平時樣樣對你咁好, 即係其實佢都好緊張你,好愛你~所以你應該要同男朋友傾傾,你自己都要學識體貼同體諒你男朋友多d(美麗兔_啾咪)
冇人想日日都嘈交, 大家多一份愛同體貼, 咁磨擦就會少d

我細佢7年

試下唔好成日在意秒唔秒回
佢得閒/想覆就會覆
我同男朋友 都係隔個幾/幾個鐘先覆一次
感情一樣好好
主要問題係你信唔信佢 佢愛你唔係睇佢秒唔秒回你
建議你可以揾多d野做下 分散注意力
你就會發現 你都唔想下下秒回

利申 曾經好似你咁chur男朋友 同佢傾過後
發現男仔其實唔中意24小時秒回 特別係已經拍緊拖個d
過一排就會明白秒回唔係維持關係既主要因素
最緊要大家互相信任
你可以同佢傾下

你地出街會唔會有好多人望住你地？

其實真係好煩
成日都要人理佢
夜晚打機都唔得
唔同佢傾電話又話我寧願打機都唔搵佢
whatapps佢秒回我 唔通我都要次次秒回咩

但佢自己發唔發覺呢樣野先,其實如果你想佢變首先佢都要察覺到問題先喎

算啦 我男朋友都係咁
最遲36個鐘先覆返我

當初係邊個追邊個?

我朝早snd句早晨俾女朋友
佢夜晚覆我早抖
都拍到7年拖
樓豬唔洗咁灰

陰公巴打

所以話單身係最好 自由自在 可惜....

你男朋友就好 我同你相同情況 女大個我 但反而係個女厭我揾得佢多

覺得佢細未定性 --> 無安全感 --> chur
死路一條

多謝你

Whatsapp me 5619 8591

冇人要

多謝你
我會繼續努力

不過有時我忍住左，佢個態度一hea或晦氣，我就爆，爆完又後悔

唔好欺騙自己

普通情侶有咩好望 ?
我睇落比實際年紀細少少咁啦...

女仔拍拖都係為左咁姐...

佢唔覺得係問題
佢認為我要求太高

打7佢啦垃圾

做咩事要消失36個鐘 ?

叫佢辭左份工全職覆你咪得囉阿嬸

無追，我表白

放過佢吧

你地好夾喎

各有各好啦

唔使傷心，下個更好呀

我無呀，我信自己嘅感覺

少年，你太天真了
佢無野做都唔一定會覆我

佢想我放嘅話我會放

出街見仲唔夠咩
成日傾傾傾
邊有咁多野傾

我係女朋友唔太覆我

我都唔鍾意我男友ignore 我，但係個幾鐘好少咋喎。。。係咪少少空間都唔可以比人呀，比佢靜靜地做下野睇下戲打下機食個飯都唔得？你都享受下自己獨處啦

利申 絲 會嬲但唔會係個幾鐘

屌 相反
女朋友嫌我太痴身 日日放工接佢 比人話唔洗日日去 返下屋企得唔得

呢種拍拖方式 好大自由
大家都要靠自律
拍拖日就拍拖
其餘日子 可以過返自己嘅生活
但俾人帽嘅機會都幾大 唔係人人都啱用

明佢需要私人空間，佢話要打機or做野我唔會chur佢覆...
佢唔係個零鐘唔搵我，係我whatsapp左佢，佢已讀但唔應，少則個零鐘，多則幾個鐘

出街佢會打機

反而以為我男朋友打

咁你覺得好定想佢搵你多d ?

入焚化爐燒左自己
或
劏開自己餵狗

真係各有各既標準

咁你多d搵佢啦

除左死有無其他option ?

想佢煩下我 咁樣好無安全感

me too

好想比你呢d姐姐chur
女朋友大我三年但成日唔理我

大過男朋友有咩問題

33歲都咁on9
訓醒未?

可惜我男朋友唔係咁諗

你地都加油

醒左，但好眼瞓

痴閪線
等半個鐘都覺得忍耐得辛苦
你不如搵啲野充實下自己啦

重點唔係半個鐘好嗎

Can't agree more

以為係自己出post

會唔會你遘ga話題太難接落去
btw,點解肯接受細過自己的男人??

利申:對一個大過我幾年女仔有d興趣

佢去咗旅行
其實都好唔開心
中間見佢都有online
但覆一覆我都唔會
感覺好不被重視

我都係大佢七年
個情況同你一樣
幾愛都好 都會磨蝕哂
btw 呢個post 係佢send俾我睇

唔講仲以為自己開post

d話題好普通，講自己嘅野or問下佢點之類

當初有掙扎，不過好鍾意
其實開始時點都會猶豫，不過如果大家啱傾又啱玩，相處時感覺舒服自然就會接受到

完全明白
佢都係咁

咁你會點 ? 逼自己唔好等佢覆 ?

唔知以為靚妹仔

原係阿嬸

又會搭得上個下好野

between ?

係呀，多謝你讚我好野

唔會等已經
佢覆咪覆
灰灰地
同緊你講

岩岩同老婆嘈完又係為左呢樣野,
搞到我要係whatsapp到set返
唔用已讀標記, 冇最後上線時間,
等你班港女check丫啦, 秒回丫啦
宜家check都冇得你check

小弟就係因為 “勁無安全感，佢話我無安全感係因為我唔信佢，同埋自信心低。都係嘅...... 其實我只係想佢應下我，安全感唔係要有樓，係適時既關心” 同女朋友分手
～每日返工搏殺佢就希望我秒回但我做唔到，跟住話我無畀安全感
～次次出街都唔開心同喊問點解，跟住話我無畀安全感
～同自己家姐whatsapp會唔開心問點解，跟住話我無畀安全感
～同佢去樂園玩無啦啦會大喊，今次以為佢係開心喊，呀屌你都話我無畀安全感

我想講，安全感唔係大撚唒，亦都唔係免死金牌。無信心一定係大家問題，而唔係男士一方問題。再咁落，點都會有一邊頂唔順會大爆發。所以你識做啦。

有時你地send埋 d無聊野黎,
睇左真係冇心時間 或 冇心機履住,
屌你睇到個藍剔就質我地睇到做乜唔履,
宜家你當我係犯丫, 搞到好似守行為咁,
岩架啦, set左唔比你地睇到,
唔係真係自己身有屎至要咁搞,
係你班女人真係麻撚柒煩

咁誇...

好有火，知你辛苦啦，有時間覆連登，咪順手覆下你女朋友囉

樓豬用下between 啦
開心好多

樓主好撚煩
你咁樣都係想人覺得你冇問題姐

唔係仲監控feel咩

係想呷同睇下其他人點

就算有問題都可以呻吧 ?

熄左個已讀佢la 害人不淺
唔係緊要野 幾個鐘唔覆都無乜野je

有咩監控 啲stickers 好cute
用下增進下感情呀嘛

多謝大家留comment

希望自己可以慢慢唔再care佢有無覆or覆左未，但又唔係心淡個種唔care

老實講啲stickers好on9
但正正因為on9先突顯出你地互相撤嬌

信我 用下真係會少啲argue

33

咁撚急住搵人埋單？玩夠啦？

好似掉返轉佢先係33咁

33歲既女人好心就咪撚咁撚煩咁撚多要求啦
一陣間馬唔住條仔條仔搵過個19/20既幫佢埋單
到時你就喊都無撚謂呀臭雞

情侶之間傾掂個自由度咪得 最緊要唔好傾完又要炸營

唔識你都覺得你煩 你條仔覺得你煩有咩問題

佢會陪我玩呢D嘅話，應該就唔會成日已讀我
多謝你嘅建議

你姓謝..?

21歲巴打表示，33歲姐姐，好吸引

臭雞留言終於出現

有冇人係掉番轉
嫌自己女朋友覆得唔夠密
嫌自己女朋友唔夠煩

有無成日提結婚

呢度

你點知

開口埋口都雞雞聲既
有無發覺自己係貼埋錢都無人想上既男人 窮途末路做鴨都無資格

無問題

三兩日就嘈係咪都嘈呢樣

我唔敢提，係佢提先，有時都會問，但唔多(我覺得啦...)

反而佢發晦氣講過 : 都應承左會娶你啦 !

邊有咁多野講？ 唔好咁chur la, 煩到成個阿媽咁就冇咖la

正主出現了

我都想女朋友係咁

真係你

你理撚得我係唔係做鴨
我知佢係雞就夠了

港女想人唔話佢係雞？笑撚死me

我忍唔住都好想留言
我同男朋友都係相差7年 我大過佢
我以為自己開左post
我唔明點解重有90後可以唔用手機離手/無電都唔會不安

有時voice mgs佢
到佢放工見到我都重未聽

我慰藉下你

又老又煩，好撚反感

係咁架啦
唔好聽講句 係無咁著緊你，我都建議唔好抱咁大希望可以走到尾
因為男仔一定會覺得 如果有後生埋黎，我識食左先再講
呢啲野等男仔自己醒覺架咋。
當年我女女都係，一唔見面就係會發作，
唔應信息就會嬲 但我作為男仔既
有時覺得訓左點應
你地會覺得訓左都講聲我聽 等我唔洗咁擔心
你而家咁做 盞逼佢發你圍
唔係話你做錯 係要突破年齡限制
要比同年既 再多啲耐性

痴撚線33歲個人都唔化既
一日24小時都同你whatsapp好無?
唔使返工咩
佢見到面/平時對你好咪得囉

巴打係點樣追到愛絲?同埋對結婚生仔有無壓力，始終人地都33歲

屌 唔用電話得罪你咩

如果佢一早係鐘意妹妹仔一早溝左la

唔洗做野?

你咪傻啦 有女朋友果震 再有女埋身
跟本唔同心態

唉我都係咁

絲打面對既問題就係一般男女拍拖面對既戀愛態度差別

絲打，你不妨用另一角度諗: 平時你同男友相處得最開心最舒服，而且佢又會起果時理得你最多既時候會係幾時?

畢竟絲打需要既係安全感，你都有嘗試令自己唔好咁chur去遷就佢，但男友似乎唔多領情。咁不妨諗下之前最開心既幾時，試下做多D類似既事，重新搵返戀愛果種感覺

因為你本人個心態本身都有問題

留名

明知自己有女朋友重容許到d女埋身
根本就已經有問題啦
你自己都係咁就唔好屌d女身邊多狗公

飛啦
你又唔係等佢養
利申藍絲 又係大過男友

不過我唔痴身

我諗我煩過佢媽

改緊啦......

想要個D就無，唔想要個D就有

所以所有香港男仔/人都係雞蟲 ?

你都係 ?!
大家加油，惟有自己放鬆D，搵下野做
諗緊學返日文或做義工

唔煩你

咁放工會見都好丫

係嘅 係嘅

只有我男朋友先慰藉到我

咁你努力溝細路女然後努力唔好變阿叔，支持你

而家呢 ?

好喎